欠債燒炭 失戀跳樓兩男自殺亡

【東方日報專訊】【本報訊】三十二歲髮型師疑賭債催命、廿五歲男失業失戀灰到爆，在夜深人靜時，兩人在秀茂坪邨及將軍澳寓所，分別被發現燒炭及跳樓自殺身亡。
髮型師手機有追債短訊
首宗發生在秀茂坪邨秀緻樓一單位，昨凌晨零時許，五十六歲女戶主從外返家，赫見其姓李（三十二歲）兒子昏迷睡房內，身旁有盛載燒過炭的鑊，慌忙報警求救，救護員趕至搶救，惟證實他已氣絕身亡。警方在現場無發現遺書，但發現一支飲剩紅酒及欠債單據，又在死者生前的手機內，發覺有追債短訊。據悉，死者生前任職髮型師，與父母及兩胞兄弟，一家五口同住上址逾十年，李父已退休，其母要做多份工作幫補家計，每天早出晚歸。初步懷疑事主因賭債困擾尋死。
青年頭爆肢折倒臥平台
另外，將軍澳浩明苑一單位，前晚九時許，廿五歲姓周青年被發現在走廊墮樓，直墮大廈一樓平台，頭爆肢折重傷奄奄一息。警方及消防員接報趕至，將事主從平台抬下送院，惜搶救後傷重不治。警員在現場無檢獲遺書，但獲悉事主長期失業，又與女友分手，懷疑因雙重打擊而自殺。昨午親友帶同法師在現場路祭，場面令人心酸。

其實自殺可能係唯一解脫